{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023516",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1009467",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 문창 호텔 띠아모"
    },
    "text": "宿泊施設は計25の客室で構成されています。 韓国語以外にも他の言語でも案内サービスを提供しています。 貸室と宿泊の入室時間は業者の規定に基づいて決定されます。 全客室は2人基準価格に設定されており、追加人数がいる場合、10,000ウォンの追加料金が発生します。 祝日の前後には料金が変動する場合があります。 もし客室内の騒音やその他の被害が懸念される場合は、強制退室ポリシーを実施します。 未成年者は出入りが制限され、業者では身分証明書の提出を要求することができます。 未成年者が代理予約を確認した場合、退室措置が行われ、払い戻しはできません。 ホテルの器物破損や盗難時には損害賠償が請求されることがあります。 訪問者のレビューによると、この宿泊施設は概して清潔で静かな休息を楽しめる雰囲気を提供します。 しかし、一部のイシューがあり、価格対比満足度が少し残念でした。 社長の親切なサービスと内部清潔度は良く、再訪問を考慮するほどおすすめの宿です。 位置はまあまあですが、ネットフリックスの接続が不便で音も出ないので不便です。 客室内はほこりが多く、水圧も弱いため、シャワーを浴びるのが難しいです。 また、シャワーが切れてローリングも途絶え、スキンローションの匂いが嫌でした。 入室時は臭いがひどく清潔ではない感じでした。 ベッドは硬くて乾燥していて不便で、掃除が不十分だった感じがしました。 しかし、スタイラーは清潔で良かったし、マッサージチェアを利用するのは快適でした。 また、100インチスクリーン映画館、バトルグラウンドカップルPC、感性ゲーム機(思い出のゲームセンター)、そして無料映画鑑賞サービスと空気清浄機も設置されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設は何部屋から成り立っていますか？",
            "answer": "この宿泊施設は計25の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊の入室時間はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊の入室時間は業者の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金には何人まで含まれますか？",
            "answer": "全客室は2人基準価格に設定されており、追加人数がいる場合、10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "祝日の前後には料金が変動することがありますか？",
            "answer": "祝日の前後には料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入出入に制限はありますか？",
            "answer": "未成年者は出入りが制限され、業者では身分証明書の提出を要求することができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内での騒音や被害への対処方法はありますか？",
            "answer": "宿泊施設内の騒音やその他の被害が懸念される場合は、強制退室ポリシーを実施します。"
        },
        {
            "question": "未成年者が代理予約を確認した場合の措置はありますか？",
            "answer": "未成年者が代理予約を確認した場合、退室措置が行われ、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設での器物破損や盗難時の対応はどうなりますか？",
            "answer": "ホテルの器物破損や盗難時には損害賠償が請求されることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室の清潔さや静かさについてはどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、この宿泊施設は概して清潔で静かな休息を楽しめる雰囲気を提供します。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は再訪問をおすすめしますか？",
            "answer": "社長の親切なサービスと内部清潔度は良く、再訪問を考慮するほどおすすめの宿です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の位置はどうですか？",
            "answer": "位置はまあまあですが、ネットフリックスの接続が不便で音も出ないので不便です。"
        },
        {
            "question": "客室内の清潔度や設備についてはどうですか？",
            "answer": "客室内はほこりが多く、水圧も弱いため、シャワーを浴びるのが難しいです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の設備やサービスには何がありますか？",
            "answer": "100インチスクリーン映画館、バトルグラウンドカップルPC、感性ゲーム機(思い出のゲームセンター)、そして無料映画鑑賞サービスと空気清浄機が設置されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 528,
        "QA": 572
    }
}